讀ied 想出黎教書

返母校誤人子弟好冇

想教 bafs

巴打讀邊科

整個 樣係咪覺得自己好懷才不遇啊dllm
問問問 你唔係諗住ied有料教人下話？

Ied有咩科唔係垃圾啊講黎聽下

What I said is totally wrong
Ied is of the best University among UGC

I could get into hku but I hadn't

Typo

Pe

Ied dogs should be added to the endangered species list

Why?

It seems like you do want to be a dog

Ied dog:bark!bark!

!Congratulations!
U get a opportunity of studying in HKU Space after graduation with first hon
Have your life enriched now!

Are you pissing?endangered species

all honor all glory all power to KTSS